I大sem5英文有無出事

收到料年年都大把人收皮要重讀
Grad唔到

出事了

今年通曬水喎